飲食男女《人物專訪》燒臘檔每星期向長者派飯 80後老闆蝕本都貼錢派：唔介意賺少啲

點解呢d野唔係政府做?
政黨都有做,係投票前

香港係咩社會

D死廢老拎完免費餐就奶共架啦

呢D老嘢你覺得佢好窮, 其實副身家喺晒證券戶口, 隨時過千萬

啲老嘢每日都食燒味飯
唔係會去得快啲咩

派得開心

So what

識玩

政黨做撚咩
日日收工時間去街市R人捐食物
之後派比人就話記得投票
再之後領展衝出黎賣廣告話有份做廚餘回收盡左社會責任
我係話在座咁多位都係垃圾

對廢老咁好做咩? 人地隨時幾層樓係手

幫下後生打工仔仲好啦

華人賤種社會唔知點解有種心態係

老=窮=弱勢=一定要幫佢地

完全冇邏輯思維

敬老真係最濕鳩價值觀

其實年輕人先係弱勢喎

我咪就係話佢做呃人既野

廢老食麥當勞愈食愈長命，燒味飯呢d小兒科

你咁報係咪想人唔派

唔知有幾多係用納稅人既補貼黎坐車去拎

派錢好過啦